我係話 在座咁多位全部都唔係真愛

你收皮啦😂😂

我睇完條片
見到你句收皮啦
唔知點解笑到停唔到